Как на себя невольно обратят
Вниманье странника холодныя гробницы,
- Случайно привлекут задумчивый твой взгляд
Стихов моих печальныя страницы.
Промчится много лет, - забудешь ты поэта,
И если вспомнишь ты как он тебя любил,
Подумай, что угас он вдалеке от света,
- И сердце здесь свое похоронил.
